\documentclass[a4paper,14pt]{uspd}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fontenc}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text, Scale=MatchLowercase} % to support long dashes
\newfontfamily{\cyrillicfont}{Times New Roman}
\setmainfont{Times New Roman}
\setromanfont{Times New Roman}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\PolyglossiaSetup{russian}{indentfirst=true}

\newcommand{\No}{\textnumero{}}

%variables
\newcommand{\docdecimalnumber}{ПНБИ.46914}
\newcommand{\projectname}{Программа управления БРД}

\uspdset
[
	designation = \docdecimalnumber,
	approversT = 
	{
		\signeefield{Генеральный директор \newline АО ``ГИРООПТИКА''}{Попова И.В.}
	},
	approversB = 
	{
		\signeefield{Руководитель СЧ НИР}{Алексеев А.В.}
		\newline
		\signeefield{Исполнитель}{Модин М.А.}
		\newline
		\signeefield{Нормоконтролер}{Бурханова Р.Ю.}
	}
]

\title{\uppercase{\projectname} \\ Спецификация}

\begin{document}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{|l|p{10cm}|l|}
			\hline
			Обозначение & Наименование & Примечание \\ 
			\hline
			& \center{\underline{Документация}} \newline & \\ 
			\hline
			\docdecimalnumber-ЛУ & \projectname. Спецификация. Лист утверждения. & \\ 
			\hline
			\docdecimalnumber~12 & \projectname.Текст программы. & Компакт-диск \\ 
			\hline
			\docdecimalnumber~12-ЛУ & \projectname.Текст программы. Лист утверждения. & \\ 
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{document}
